新subaru levorg sti又幾型

1.8L turbo
200HP / 6000rpm
30.0kgm/1,500-4,000rpm
但用緊L cvt
雖然wagon車 香港九成無份，但FF都好

終於有人講, 新款真係又型又靚

唔係得177ps?

上一代香港都有入

冇棍 不了

真係幾靚, 有興趣

Sti 200匹？？？仲屎過上代？

個eyesight x幾勁
但levorg冇棍
STi同GT-H差唔多

唔知WRX會出成點?

Wrx幾時出
個樣幾好j

想問，上代1.6T幾錢一公里？

係囉... 搵唔到邊到寫 200hp

有無人覺得個比例有啲怪似鴨嘴帽，車頭扁，車尾好拱

幾有雞肉感 內籠OK 果然係東方benz

下代 wrx 好似係 2.4 NA ...

8成 Highway $1.3
市區多就大約$1.6-1.7
冷氣一上車就開到落車

2014年初代果時已經有concept

七座？

掛STi名但係得200隻 CVT
屌咁CRV都可以叫Type R

唔係混能咩.....

how much

佢呢個sti 係咪唔係真係sti, 好似M sport 唔係m power 咁

得外內裝分別, 同多個章

混能起步咪好大力